呢款急凍烏冬係邊隻牌子???

唔係真打, 係邊款??
次次食雞煲都必嗌呢款烏冬

原來係呢隻, 多謝各位

真打好難食

都一 都好食

呢隻都正
都一越黎越貴

急凍鳥

識食
岩岩食完

食開aeon出既都唔錯

有好多款, 買過兩款都中哂伏, 之前買極都買唔返出面打邊爐/雞煲嗰款

撈一品雞汁中辣真係人間極品

急凍鋪有幾款 廿零蚊包